# Première étape : application des règles de déduction naturelle
___________________________ AX    ___________________________ AX
(A=>(B=>C)), A, B |- A=>B=>C     (A=>(B=>C)), A, B |- A
____________________________________________________________ =>E      ___________________________ AX
(A=>(B=>C)), A, B |- B=>C                ;;                             (A=>(B=>C)), A, B |- B
_________________________________________________________________________________________________ =>E
(A=>(B=>C)), A, B |- C
____________________________ =>I
(A=>B=>C), A |- B => C
____________________________ =>I
(A=>B=>C) |- A => B => C
____________________________ =>I
|- (A=>B=>C) => (A => (B => C))

# Seconde étape : traduction λ-calcul simplement typé

Jeu de symbole a utiliser :
			λ, ⊢, ꙇ, →, ∈

1. Première transformation
	* Placé un iota `ꙇ` devant chaque "type", exemple de type : A, B et C.
2. Seconde transformation
	* Appliqué la règle de typage VAR sur tous les axiomes.
3. Troisième transformation
	* Appliqué les règles de typagage FUN et APP en commençant depuis le haut de l'arbre :
		* FUN sur =>I
		* APP sur =>E

(x, ꙇA=>ꙇB=>ꙇC) ∈ (x, ꙇA=>(ꙇB=>ꙇC)), (y, ꙇA), (z, ꙇB)             (y, ꙇA) ∈ (x, ꙇA=>(ꙇB=>ꙇC)), (y, ꙇA), (z, ꙇB)
___________________________________________________ VAR        _____________________________________________ VAR
(x, ꙇA=>(ꙇB=>ꙇC)), (y, ꙇA), (z, ꙇB) |- x : ꙇA=>ꙇB=>ꙇC             (x, ꙇA=>(ꙇB=>ꙇC)), (y, ꙇA), (z, ꙇB) |- y : ꙇA                   (z, ꙇB) ∈ (x, ꙇA=>(ꙇB=>ꙇC)), (y, ꙇA), (z, ꙇB)
____________________________________________________________________________________________________________ APP            ___________________________ VAR
(x, ꙇA=>(ꙇB=>ꙇC)), (y, ꙇA), (z, ꙇB)  |- x y : ꙇB=>ꙇC                                                                  ;;      (x, ꙇA=>(ꙇB=>ꙇC)), (y, ꙇA), (z, ꙇB) |- z : ꙇB
__________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________ APP
(x, ꙇA=>(ꙇB=>ꙇC)), (y, ꙇA), (z, ꙇB) |- x y z : ꙇC
__________________________________________ FUN
(x, ꙇA=>(ꙇB=>ꙇC)), (y, ꙇA) |- λz : ꙇB.x y z : ꙇB => ꙇC
__________________________________________ FUN
(x, ꙇA=>(ꙇB=>ꙇC)) |- λy : ꙇA.λz : ꙇB.x y z : (ꙇA => (ꙇB => ꙇC))
__________________________________________________________________________ FUN
|- λx : (ꙇA=>ꙇB=>ꙇC).λy : ꙇA.λz : ꙇB.x y z : (ꙇA=>ꙇB=>ꙇC) => (ꙇA => (ꙇB => ꙇC))
